今日十點 正式發售6月7號嘅國家隊友誼賽波飛

香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場

-預售詳情-
賽事票價：成人HK$150，特惠HK$40。
預售時間：5月26日10:00至6月6日23:59

重點:收到風有唔少人會高價爭黃牛

有飛有女屌嘅日子不遠了

旺角場踢買定先冇死

百五蚊抵過買午餐肉

有得賭 就爆場

買左四張同朋友一齊入場